[集思廣益]交友APP有咩功能先可以幫到巴絲拍拖？

小弟自從同Ex 分左手之後，先發現原來自己無晒朋友，因為以前世界得佢一個
毒左半年之後忍唔住去左玩交友apps
都玩過幾個交友apps，咩 tinder , skout 咩都玩過晒
呢d apps 好似淨係for 約炮同倫敦金班mk 咁
唔知有冇巴絲試過

不禁奇想，想寫個交友apps 去幫人搵到真心既另一半
因為小弟都寫左幾年program，如果真係有idea 可以幫到大家識人既話
可以幫大家免費寫返個交友apps
大家覺得有咩function係吸引到大家玩 唔會變成約炮apps

無相睇